你問香港警察係咪黑警我就唔知

不過我已經好耐冇聽過啲小朋友話我的志願係做警察除暴安良。
童言無忌